點解一聽到意見調查就cut線

2-3分鐘都唔做
咁啲民調點出嚟
咪得啲啊婆俾人引導性答啲訪問員想問既答案

又唔係sell你買保險 點解一聽到就要cut線

因為太多cold call扮意見調查

因為做得就唔止兩三分鐘
利申：好少打過嚟俾我

呢輪有個做國安法 有電話響就幫手做下吧

做過2次都係d未聽過既研究機構
btw 支持政府

打嚟一開聲話係中大, 港大調查囉.
嗰D 咩咩乳房協會....一聽到即CUT 啦.

做咗又點

六月就嚟又過一半
問吓校園台班傻尻點解咪知

咪話支持民建聯支持國安法
比柒婆黑警一百分囉

做左咪唔俾政府攞數據話有人支持佢

意見調查都會用cold call形式

通常都唔會好耐 唔怕俾你屌咩 我見做成30分鐘個啲坐底100蚊禮卷

之前食飯做撚左我十分鐘

推！

佢敢送我唔敢收啦

因為比班cold call狗玩串哂

8成人一聽到D第一個字就當左想sell野就即cut

未聽過正常 因為正常人淨係識中大港大

你真係信做2-3分鐘？

每個調查都有佢存在既原因 咪當同人傾下計 幫幫手啦

多謝ching既貢獻 我代你個訪問員再多謝你一次

以前細個遇到呢啲唔敢cut線
但試過有個問左我差唔多兩百條問題
自此學識cut線毫不猶豫

Sell野個啲死纏爛打真係頂唔緊
問卷調查一定唔會 怕你投訴

10分鐘當傾下計幫下手啦

200條有冇俾咩禮卷你
佢係咪都係話10分鐘做完

幾年前做過個關於智能手機
不停將同一條問題改啲字眼問黎問去
啲option又長又侵
引唔住做做吓cut咗線

忍
自膠

咩都冇 好似冇講幾耐做完

老實講
你地成日都係唔適合既時間打黎
揸緊車點幫呀

再者 其實唔熟既電話打黎真係想sell野
完全唔想聽

最後 其實你話比政府點點點
佢話成個香港都支持政府都得嫁啦 任佢吹

只有遊行 開花拎真野出黎比政府睇先叫「真正」民意
可惜 呢一年既轉變 我失望了

份問卷set得7佢都唔想佢都唔想問咁多野但係個客要求佢都冇計
同你做做下先中途離場會失落過一開頭俾你禮貌cut線 因為以為做得成一份點知唔得
Ching 其實太長可以分開兩次做 同佢講依家有急事叫佢遲啲再打嚟繼續做都ok

我代你屌7佢

我都唔想㗎 咁打嚟之前我唔知你揸緊車㗎嘛
咁可以等ching得閒再打俾你
Sell野狗我都唔支持

政府點吹我都控制唔到 藍絲民調都話唔信 睇唔到
下刪10000字啦 大家都知我會講咩

啲開場白唔該精簡啲，我通常都會聽左頭十個字先決左係咪cut 線

靚女姣聲咪做下囉 男人聲唔做

男人姣聲得唔得

係咪頭10個字有意見調查唔俾ching cut既機會會直線上升

後患無窮呀，試過幫佢一次，點知之後的意見調查call多到pk，梗係上左佢地好心人名單

幫幫手啦ching

好人一世平安

開頭又話問一兩條問題 點知越問越多問唔完咁 屌啦 點幫你

大學有啲真係會上門調查 之後送超市禮券

巴打好有愛心
招唔招男朋友？

開緊工呀
唔洗做呀?

因為幾次好心做完呢啲調查後嘅一星期後
就會收到啲咩中左免費機票呀，唔知咩coupon嘅電話
但全部要上佢地公司拎嘅
咁都知咩事啦

一兩條真係冇乜可能

打cold call果班人果d調查只係一份稿黎

照讀架炸

個目的係想試探下你抗唔抗拒同囉你資料

唔抗拒就會直接入正題或者第二日再打黎扮到識你同你好熟咁

就係呢種模式run左十幾年

基本上比人已經認定係sell野

所以到真係民調打黎

個個好似見鬼咁收都收唔切線

都唔怪得人驚 鬼叫香港咁多層壓式推銷咩

香港人 諗清楚係邊個搞到你連聽10分鐘電話既時間都冇
唔想收cold call 咁咪聽多一陣先決定cut唔cut線囉
生活上最小既事都唔肯改變 咁同藍絲有乜分別?

兩句野都未講完就俾人cut
你好 下句就俾人cut

立場 + 地址

mix埋好危險

之前試過做嗰啲市場訪問
話就話三個字
但明明啲問題重重覆覆 仲要等佢讀撚晒出嚟
真係頂唔緊
可能同樣係訪問 嚇怕咗啲人 連你嗰啲都唔肯做